開「原來...」呢D post的人都係弱智仔

On 9

原來.......

樓主

弱智仔

原來alisson都係牛油手

影衰哂波台

原來樓主都係弱智仔

On 9

我衰
Sorry lo

原來弱智嘅會然，係唔知自己係弱智

秒撚左

竟然係煩到嘔既肥絲秒

比肥屍條弱智秒嘅終極弱智

原來開「原來……」呢D post的人都係弱智仔

原來樓主老母係雞

隻肥西間唔中都會秒殺d柒頭